【說好的護苗】冇理12歲女遭警騎身膝壓？張建宗檢測站遇蕭芳芳開心碰踭

苗都護唔住何來護苗？

Push

聽唔到啊

依啲人都係死全家

Double meaning

唔止聾, 仲係又盲又啞

碰完肘唔爭在做埋愛啦

養好啲苗用嚟玩

臭西

張建宗已經射左

母愛如山

幼苗貢獻計畫十一哥有福喇

“選擇性護苗”基金？係咪先審查被虐待小朋友嘅父母係咪史克勁，或者untouchables 先至護/唔護？欺善怕惡，沽名釣譽？

咁被旺角史克勁羞辱虐待推跌幼苗，吹蕭阿婆一定認為係毒草啦。